收錢企前線？我畀2000蚊你日日企最前！

唔需要講咁多嘢，畀個電話我，$2000一日，你同我企足全日前線，縮一步扣$100。

冇腦就縮返喺老母個閪入面，咪撚出嚟獻醜

推推推，幫個妹妹仔出名

push

用得噶字都知咩人啦

蝗蟲學人打廣東話字

出夠五千
前提包捱撚埋棍同埋食彈
用下個閪腦啦 讀書讀屎片？無思考能力？

又係大陸閪

屌你老母兩千
裝都唔夠錢出啦

係咪刪左
得返個24小時前ig story

知自己講撚錯嘢啦，垃柒圾

你點樣支持班狗都好，你侮辱義士就點都冇得傾！

佢句人不犯我 我不犯人係想點樣

唔融入香港價值嘅都必定係蝗蟲

我唔撚識佢冇follow佢IG，見佢咁撚想出名咪當幫下人

人地中國啲親朋戚友可能只收幾舊水Q,咁咪覺得有可能囉

縮就100

樓主實賺

東涌天主教學校
電話號碼： 2121 0884

唔罰佢錢難洩心頭之恨！

搵多幾個，上車都似

睇支那綜藝
9成大陸喱

連個樣都似足支那大嬸

沖左先
我俾多2千

我驚你企到腳跛 我諗103萬人每人比一蚊都夠你企一年有多

我一睇都覺得好撚似啲老泥農村妹

佢出去企最前食子彈我出夠一皮

我比你，你企

條支那西仲未private 個ig

推撚爆佢

噶佢老母閪

推

4

咁你又孤鳩寒，我加多一千俾佢。

咁撚蠢

呢啲貪錢大陸閪邊值一千

back up 定先

hoball

好似private 左
好彩我手機仲未轉走佢個頁

private咗喇隻大陸雞

個款十足十耕田嗰啲

快啲問下東涌天主教學校校方係咪都係認同呢位同學意見啦

利申發夢夢到佢係間學校某社社長

曹樂盈如果你睇到個po 既話快d public 返個ig 啦

好彩我手機仲未轉走
而家仲睇到第一頁D相

人地第十四屆離島區傑出學生呀
你估人地唔知咩

太細就算撚數喇

我出夠兩萬啦

遲左啦
佢已經private 左IG

佢咁嘅樣 我出足兩皮
好過佢出去做啦

$2000對小學雞黎講緊係多
$2000蚊？你叫我上街我都要諗吓，仲話要企最前？

你睇佢個樣就知佢純正支那農村妹後代啦
耕田2000蚊好撚多架啦

又係警犬打份工呢句
打份工洗唔洗往死裹打手無寸鐵嘅人啊？
打份工洗唔洗大聲夾惡哈年青人啊？
打份工洗唔洗開槍爆頭啊？

用下腦啦屌

推啦 屌佢老母

企最前食番幾槍我比夠五萬你又點話喇

大陸雞 用緊香港資源 學好打字未
噶你老公 縮返入去啦

出5000 前佢企前線 請留tg 聯絡小妹

呢個妹妹仔只係衰無知同弱智
相信都仲有好多人同佢一樣睇法
但發表個意見就真係唔至於起哂人底po出嚟
其實咁做真係同黑警欺善怕惡圍住啲學生無分別
利申12號有企係前線俾速龍追住嚟扑

直接d啦 第一個你衝出去 開個價黎

作為師兄我已經屌柒左佢

喂你有道理架喎
做咩要縮

警察每個月收幾皮野打人射人噴人掉催淚彈
狗官狗議員每個月收5至6位數推惡法
邊個收錢搞事？

大家上去屌佢老母閪呀

幫佢出下名
好想同D 00後講google下
劉曉波 趙連海 李旺陽
了解下中國法治

二千蚊
屌你我都想兩日人工可以請個人食十幾棍
索催淚彈 仲要有機會比槍射

我比夠兩萬你 同我企最前幫我擋子彈
剩係打得最激烈個一個鐘頭上陣就OK添 唔洗stay前線全日

同佢講有人出三千叫佢企出問下佢肯唔肯

個字其實點讀

集資俾佢企

死蝗蟲
屌你老母

「我無話係真噶」
用得「噶」呢個字仲唔係大陸妹

算撚數啦呢啲小朋友
屌佢都廢撚事
肯定又睇埋啲傻閪網站信到十足十
只可以話佢冇批判思考能力

推撚到佢回應我地
講埋d咁撚冷血無知既說話
係時候係佢踏入社會之前上一堂

返支那生活條垃圾

其他巴打整

條支那妹鎖撚左IG呀

出10000包暴動罪

睇樣都知大陸哩

相由心生

我出夠十皮都量你唔夠膽出黎啦垃圾

唔好話俾2K
我估出一球都唔係個個肯企係前線食彈
有咩人會on9到為咗2k去送命送前途
要幾無知先至講得出哩啲說話

2000 出黎食煙 比人打 唔抵喎 你出夠廿萬可以諗諗

有個噶字都知大陸西應該廣州

真心求教噶正確讀音同用法...

扮乜撚野將心比心
如果我有仔女做警察？
睇下我打唔打撚到佢辭職 有人唔做做狗？

我加7000你去擋布袋彈，去嗎

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

噶你老母

唔駛養兒防老？ 要養兒防老個啲唔會咁做

行得正企得正個point真係好on9 好似話俾你聽佢好理性討論 反對係你身有屎

送返大陸

唔緊要 佢private 左我手機search 左
而家仲睇到第一頁

噶
gaa1
got3
屌你老母兩個音都唔撚啱

用個噶字肯定係大陸喱

屌你老母閪

賭波台 出夠２００００

你叫佢上最前，食粒子彈比我睇

我比多1萬你, 半夜同我企前
反正你都洗唔到

窮人
屋企人信d朋友講有人出600蚊搵人搞事添

細個？小朋友？仲幫佢講說話
今年考DSE 冇17歲都18歲
哩幾日留守嘅都係學生 明明大家都差唔多年紀

發表意見？
佢而家侮辱義士喎

噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶

有啲同年嘅出咗去幫手細嗰啲個個好似佢咁諗 佢啲同學又聽佢咁講就仆街
接觸某啲中學生 有啲真係覺得件事唔關自己事 啲人係搞屎棍

收錢?我屌你老母班黑警就真係收錢啊

難聽過粗口

養兒防老就應該比d大志 做狗好高人工咩

ig story 就佢出既
而家想扮咩都唔知

諗個陣冇思考過make 唔make sense ?

甚至有D再細年紀D嘅都出黎留守 屌那聲 大陸支那閪真係唔屌唔化 蝗蟲劣根性

排兩萬，阿妹你同我飛磚頭，見血加一萬

2000搵命博
港豬睇到自已條命真係平
2000/12=166
可想而知 呢班人既人工真係

但條支那農村妹而家縮到private 左

推到佢老母連佢都一齊企前線
我地幫你日日賺

太細？唔講以為得7歲

只知咁多，發夢得知
名：曹樂盈
學校：東涌天主教學校

要睇蝗語拼音：ga/ge，普通話讀返出嚟=架/嘅

source :

老豆老母都成日話人收錢企前排，真係好撚on9好想喊
問佢點解你又唔去 有錢收喎，佢又話我就唔會咁做喇
屌知唔知自己講野有幾矛盾
人地出去比人打又食彈，守護緊我地住嘅地方
你唔出去都算，一句收錢企前線就扼殺晒人地嘅努力同血汗
同佢地嘈真係激動到喊，點解要咁否定同唔尊重我地嘅努力

我個日企前線
我屌你老母
你老母個閪同你本人都唔值2000呀 Jessica妹妹仔

乜撚野係噶

為左區區2000蚊而走去食催淚彈?
醒下啦仆街

就黎考DSE都話太細？你冇撚嘢吓話 唔講仲以為小學未畢業

曹樂盈facebook

老母大陸人
有家姐有細佬

最後柒左想戴頭盔？？？

東天出D咁既人 我屌

我條命撚只$2000

係咪2000企最前呀， 我出夠2500，5000搵兩個打前排8小時幫學生哥頂下棍食下煙都咪話唔抵

Push

考得dse 都18歲啦
夠晒秤拎成人身份證
仲細？

我比3000

真係估中
大陸人既基因真係好強大

點解我無既

private 晒 想潛水當冇事發生
好彩cap 左圖留底

一睇第二張圖就知道條女根本連條例條例內容係點都唔知，係度懶中立理性咁，人唔笑狗都吠

當然似，係支那種

問返佢出呢個ig post收幾錢？無限loop

淨係識話人背後收錢係最無意思，加上修例唔只影響每個香港人嘅安全，仲會影響香港特區地位從而影響埋經濟等等

我唔想香港社會變到男盗女娼

今次唔係鬥少，我玩鬥多！
我比夠10皮野我要你冚家企最撚前！

咪撚同我講咩細路仔，收錢做嘢係對義士最大嘅侮辱，你唔自己分析下就po上story，其他人見到會點諗，一傳十，十傳百，你一個story會為義士蒙上幾撚多污點你知唔撚知？

以下係6月10日我朋友同佢既對話。

比夠5千叫佢上前食幾鎗

噶佢老味
大陸落黎？

屌你老母 你估企前線好撚簡單？

我拎政府派果4000要你企足2日呀屌你老味

推到佢老母番大陸避風頭啊

有冇人識人喺嗰間學校
快啲搞欺凌啦呢啲人正仆街黎

好樣衰

我而家同你條冇腦傻閪講，就算冇錢收，我身為香港人都會企出黎抗爭!

我出雙倍

笑撚左
仲扮撚哂野話唔關佢事 聽返黎
原來早幾日已經同人分析哂話遊行人士令佢覺得嬲
傻撚真係有樣睇

細路腦荀都未生埋先唔可以放過，因為仲有得救

大陸妹說話唔可以亂講，香港人一篤就爆知唔撚知

對一個冇咩學歷既家庭同讀唔到書既確實幾吸引

智障

屌你老味2千蚊

佢嗌大家用多啲角度睇件事呀

食警棍+300
中胡椒+500
中催淚彈+800
上鏡+1000
中槍+3000 爆頭另計
岀現人命傷害 +??????安家費
發家致富好機會 請問蛇頭係邊

咁岩今年畢左業 佢好彩

#62 仲以為條支那西係人云亦云
原來係真心咁諗

仆街臭閪一知瀨野就扮無辜

大陸法治好咩 屌佢老母
睇見佢個樣都想嘔 好污糟

本來都想賺你地錢，不過班警犬瞄頭嘅，都係縮返去遊行算。

講六四？睇多啲書先啦！大學生踢解放軍，是日笑話一則，而家啲學生點撚樣學通識㗎？

你比2000蚊叫出去嘅人唔好出
你咪睇下有幾多人真係會唔出

咪撚咁天真啦
平時一啲我覺得好撚蠢嘅朋友
都知發生緊咩事 要出黎發聲

究竟依啲人智商比起正常人低幾多

屌佢老母 仲有人話逃犯條例係幫死者申冤 台灣講到明唔受仲提岀埋其他解決方案 垃圾大陸閪真係冇撚得救

屌 我都想係有錢收啊 做地盤都無咁平啦

無知真係好可怕

推
佢去死

喂！唔好爭生意喎，我mark實咗佢㗎喇

條大陸閪明明撐差佬又要扮中立

師妹呢次你真係柒出國際

睇個樣都知係弱智喇

搞撚臭曬東天個名

典型支那農村樣

言論咁出位，點都要幫下手嘅

冇撚得救，咁信中國點解唔翻中國？噶噶噶噶佢老母，豬先噶噶聲叫

00後就算啦
未來都唔會睇佢地

你估我地好似佢咁係雞有錢有得屌
錢係買唔到我地既良知

拼音大陸雞

啲靚妹真係會覺得2000蚊好多
唔係點會咁多on9細細個收幾千出黎做雞

豬叫聲

我老豆都話 派錢

我問佢邊個派 邊度拎

佢又話美國佬 又話熟人先有

呢啲都係得啖笑

網紅網紅網乜撚野紅啊！

又入哂00後數 00後再次沾上污名

噶

我比20000 代我食十日彈得唔得 哥哥頂唔住日日比人射

我呢排賺夠啦，都想比其他人賺吓
仲好賺過瑞士山區肺

齊pm

乜原來已經17歲，雨傘嗰陣都唔細啦，讀咁多年通識都係讀屎片

作為佢師兄真係覺得好撚羞家
仲要講64，明明我哋學校年年都有個中史阿sir會出嚟講， 佢都可以咁撚樣

屌 我睇左啲咩

問佢 比夠5000佢叫佢出去企啦

個𡃁妹 個腦真係裝屎又係 喺屋企嘆住冷氣 食住薯片睇直播啲傻閪

諗諗下 收咗錢打人
以佢個羅輯 都係冇錯

講呢句野真係完全侮辱抗爭人士既人格,我第一次聽到個時,真係第一次覺得有野難聽過粗口。

仲要個呀sir講64會講到喊

有佢電話就放上黎啦 真係要俾啲教訓

所以讀粵音咪唔啱蝗confirm

答熟人先有嗰下好笑

你咪同佢講你收咗 問佢參唔參加 比番一份佢

但就真係有啲人咁撚cheap
不過通常收買得嘅都係垃圾人種
幫政府站台嗰啲
邊個有錢邊個就係主人

妹妹仔知錯未？

嘩，屌佢老母臭閪，年紀輕輕已經冇血性到咁既地步，走去咁樣睇64...
5年-10年內，香港一定俾呢班仆街玩撚完，肯撚定會賣港

條傻西真係好撚西柒

方面

屌 打字都有口音

用下個腦啦！收你2000食子彈，屋企有幾l窮先會咁呀？ onL79

發夢夢見佢係離島區傑出學生同埋學校社長

寫咁大段野仲好意思扮聽人講

2020年都黎 啲人嘅腦能力係咪會倒退？

ching ho ball

講真 佢可能肯制 反正大陸人最鍾意做爛市

明明我哋學校所有通識同埋歷史系老師都好撚有料，點解會教啲咁嘅人出嚟

妹妹仔：警察萬歲

原來個fb 仲未鎖
大家快d 去back up

傳送門

平時都叫班00讀多啲書先講野

一齊dm 條支那喱叫佢覆下

睇黎佢好相信陽光法治

錯別字又多 條條例係點又錯哂concept 又引哂啲唔啱嘅例子 阿妹 你可唔可以聽下人地講 受教啲呀

自由hi！

依到仲有一個

尊重各人有各人立場
做人做狗自己揀
但係事實唔該睇兩邊
宜家示威手無串鐵俾人爆頭食子彈
2000搵命搏你同我企前面啦
唔好扮有批判思考啦各打五十大板就當自己撚有思想
衝出講完啲柒到無朋友嘅立場之後又要笠水

得2000兩皮野都要考慮考慮 btw hi錯個負皮

畀錢你去前線啊！出嚟交收啦！

上面有人話佢支那西
唔係賣港 係入侵

2000蚊捱棍捱胡椒噴霧捱催淚彈呢啲走唔甩
好彩嘅橡膠子彈布袋彈有機會中
再嚴重啲比人拉起碼坐5年起跳
最嚴重無撚埋條命
你同我講2000蚊？
你當我民賤聯嗰啲出嚟1個鐘拉起塊banner拉完cctvb影完然後去飲茶嗰啲啊大佬？

咁細個 個樣就咁老 陰公

大家學友知咩事 講真真係佩服佢每年64都係企出黎係早會個時講有時都幾擔心佢會被消失

我開到$4000，有人去請pm

留畀隻大陸G啦

校友*

兩皮食子彈真係不了

你岩，不過用入侵既話，而家已經係
中共既仆街招數，先擺幼蝗，成熟之後將香港雙手奉上

屌你老母我依家出夠1萬呀 叫你警棍 像膠 催淚彈 布袋彈兼坐監一條龍呀 去喇嘛柒頭 係咪以為其他人同你一樣冇撚腦？

我比夠4000你 同我企前面食橡膠子彈

d 支那西潛撚左

希望佢上深圳比蝗蟲姦殺

100% 支那人

噶你老母呀大陸西
清撚左d口音先啦

係大陸都算
係香港都唔知咩黎

我出夠一萬

屌你老母冇幫手都算 仲要比你站高地去批評 你老幾啊𡃁妹

今日返工前去左示威場地
緊係做足口罩同cap帽
搬完物資 見開始散人群
就返工啦
返到去成班死廢老見我裝扮
問我係咪收錢遊行
我即刻屌7佢
我比2000你 你同我去索催淚彈同比差佬打
要企一日同前線
即刻唔出聲

我俾2000你，日曬雨淋企足十幾個鐘，再俾十幾隻犬圍打你吖，我唔好做麥記？

Dllmcfh我比夠5000 你 你企最撚前

企得出黎就代表收左錢？ 比返d邏輯啦

Sorry其實我唔識佢
所以唔知佢咩樣
只係佢冇啦啦喺到應我機
佢仲係public

警察就真係收錢企最前啦
咁正義就放假都出黎唔收人工當值啦

push cls

班藍絲扣到破產都似

屌你有撚病

條支那西潛撚左

大是大非面前，一定要狠狠咁屌7呢d不分青紅皂白既人形畜牲。年輕咁細已經紅底到咁，將來大個就變成林鄭咁既閪婆，所以公審佢都唔過份！今日對佢仁慈，就係對我地殘忍

我都一萬！你同我企最前！
中一粒彈加三萬！

仆街 留唔到言俾佢
鬼唔望你返大陸俾人姦撚左
你想告佢 佢仲屈你逼佢中出你搶佢啲精啊

吊你老母 又係呢d 收錢論

唔推唔係人 屌你老母

我比夠1皮 唔豪企最前

隔離post講緊$8000 1日已經請到專業雇傭兵

第十四屆離島區傑出學生囉

仲諗想幫下佢囗
見到咁嘅對話
睇黎唔底可憐

利申 我戶囗唔見有人入2000$比我

開個分身Dm 屌柒佢

冧冧冧冧冧冧冧冧冧
屌你老尾90後新移民仲融入得好過你

條支那西仲想扮無辜
點知而家踢爆晒

人仔細細同啲廢老藍屍諗野冇分別 都唔經腦去思考 得個幾千蚊叫我上前線食彈做新聞 有冇十幾歲嘅學生肯呀？ 講得出收錢出黎示威嘅死藍屍根本就唔尊重當日企前線嘅人 你要人尊重你個人看法 咁都唔該你條臭閪尊重返為香港而受傷嘅人 屌你老母

講得岩呀
我地交稅比黑警打我地

七年監2千呀港豬，啲中佬咁豬都唔做啦？出夠兩雞一個，破壞呀嘛衝擊呀嘛，講嘢

Which school??

噶噶噶
躝返上去豬欄啦豬閪
唔配住係香港

佢段千字文睇到心寒
唔係冷血 係極權思想 政府永遠啱 人民必須服從嗰種
佢好適合生活喺中國同北韓

何來收二千元？
邊個機構咁有錢俾成一百萬市民，人人二千元去反政府？
叫佢用吓個豬腦，睇少啲支那綜藝同cctvb啦！

600蚊？我返炒散一日都依個數啦
unun腳 嘆住冷氣唔好？

大陸狗黎一睇就知

仲唔潛咩 佢把閪口

東涌天主教學校

又要扮敢言
一被人屌就扮無辜潛水

認真 佢地咁撚多屈人收錢
建議各位巴打只要係街邊聽到收錢呢樣野
希望可以屌柒佢地 叫佢地即刻出金鐘比狗打
用傷勢計錢

二千買對鞋都無撚咗啦，前線衰咗坐七年，不如吹夠兩球還掂都吹，講嘢

嘩 屌你老母
仲癲過維園d 廢老

又噶 又霖 又岩
睇到睇花

我比一萬你 你同我日撚日企最前
記得唔撚準走 食幾多彈都要死返黎企返最前
因為你係抵撚死

佢應該淨係睇CCTVB

跟，食一粒彈加隻撈

佢應該就係果啲日日睇終蟈劇、綜藝、TVB嘅19支那人

同學 唔好睇太多tvb
真係會殘害你個腦咖
上ig一睇都見到有幾多手無寸鐵嘅市民俾啲狗暴力對待
係邊個無得還手呀

最恐怖係佢有班frd附和佢

保皇遊行都唔只啦

我比夠4000一日佢

佢去撚左邊個平行時空
幾十隻狗圍住條女打我就見過

物以類聚

得支那豬講廣東話先會用個噶字
因為似豬叫

dog都唔hi喎

Del左ac?

盲目崇拜政權 踐踏其他人嘅自由意志
呢種人唔會改 因爲呢種人本身係無自由意志 政府講咩就係真理 其他人反對都係錯
好難頂 呢種人通常係重大利益前都會出賣他人 因爲同情共感比較低 唔會可憐你
見呢種人太多 此言必驗！

呢個先可能係開槍個條友

打工喺香港真係大撚晒嘅理由嚟
毒販又點喎，打份工啫
賣港又點喎，打份工啫
殺人又點喎，打份工啫

比人㩒住黎打？ 啲警犬齊曬裝備淨係玩遠攻
出得去嘅義士全部都硬食過催淚彈 實力差距 守多過攻 仲有手無寸鐵嘅人比警犬射爆
你個垃圾比人坐住個腦？

真心佩服學校d通識科老師同歷史科老師 年年64都見住啊sir喊好心up 以為個個學生都會清楚明白64嗰陣d黑暗政治背景 係東天grad點解可以一d批判性思考都無 點解可以咁無知屈d義士

找不到用户好擔心

唔係咁撚垃圾呀？
一知上連登就del
上面貼出黎既cm 氣焰好撚勁架喎

真係有好多蠢人

無錢收仲要比人打香港人好慘

係 呢個字真係班新移民最鐘意用

shame on you東天出你咁嘅人

佢以為條法案係要捉人返香港審呀

條友真係弱智 唔係扮架喎

大家有冇諗過比錢南亞村叫班南亞佬用針筒吉鳩班仆街狗

Ching有得諗喎

話收左錢既人既每人比一萬你同我衝 比人拉比人扑頭唔關我事 有無人肯？

個重點係香港可以送香港人出境外司法管轄區呀(包括匪區)
舉個例，香港同德國嘅引渡條例係唔會移送本國人去對方到。

連人地反乜都未知，收皮啦

真
識幾個細細個就落嚟嗰d真係特別鍾意撐警犬
之前有單12歲細路唔知做咩 俾幾隻警犬㩒落地拉佢地都可以盲撐
讀過大學受過高等教育點解仲會咁無腦

屌 垃圾支那西
又要扮敢言又要淆底

d支那細路女 可能係大陸時太窮
1000，2000對佢黎講已經好多錢

收你老母錢
你地班警察就真係收錢埋沒良心

有冇ching可以幫佢開個連登ac順便嚟個你問我答
好想感受下佢喺IG開po覆人嘅時候嗰種氣焰

揾唔到佢喇
仲諗住同佢傾下計

噶 死支那妹成個冇受過教育既農民咁

呢個真
好似隔離po 呢件咁

93年9月廣州出世
8歲落香港
成日幫禮義廉助選

Facebook

IG

賤種00後

唔好屌晒00後
呢件單非黎

推到揾返佢ig出黎

呢d仆街就係典型既衰左比人踢爆之後扮中立
不過睇佢打扮將來似想做狗多

點解仲可以講d咁弱智既野
第一張圖好似係只限摯友睇？
證明佢d「摯友」都忍唔住要賣佢

有邊讀邊 無邊讀字
葛！

又有人係撚到扮中立 懶係醒咁屌鳩啲示威者

佢啲close friend 咩人都有

佢依d人，我地可以講解返，唔得就比2000蚊佢企前面！人講乜佢就信乜，唔識思考，人地捍衛緊乜佢知唔知，睇條條例咁表面學人批評

繼續推佢老母

話收錢嘅人 其實就係乜愛港力 愛乜愛物嗰啲戇鳩垃圾組織講出嚟
因為佢哋搞嗰啲遊行 啲人真係收錢去 佢哋就以為其他團體/人都係 係度以己度人
企過前線/用腦諗吓就會知 話去嘅人收咗錢係幾撚戇鳩嘅講法

屌佢，睇完佢呢篇野 我睇到班撐政府撐黑警既人既諗法點 係點撚樣on9法啊

我屌你老母臭閪呢啲廢老先係最撚應該畀人射死

農民樣 細個成日食樹皮食壞左個腦？

一定係收線企前線啦

103萬遊行都係收錢架啦

每人一千

無腦唔係問題 唔好衝岀黎柒呀嘛

我屌你老母，你條臭閪死絕全家啦

on9, 大學生幫人補習閒閒地都兩三百一個鐘，洗貪嗰二千蚊而特登食催淚彈

廿萬一條命/案底
200安家費我都唔考慮啦

係自由閪

94621182
唔好call佢屙夜尿啊

要開帖講

200 萬都唔考慮

一千蚊一粒鐘
有冇人企？

有時經過都會食而家不了

唔中彈無爆缸無錢收

我想知agree disagree 嘅rate
好想知究竟佢嘅朋輩係唔係都有呢個諗法

啲論點on9到駁都廢事
佢呢幾年嘅中史同通識讀撚咗啲乜嚟？

同不喜勿插一撚樣on9

企前線嘅烈士心諗：我嗰2000蚊呢？
屌你老母班狗嘅前線就真係收撚左錢喇

Lm睇rate

乜撚野字黎
噶 噶你老母
字都可以打到有鄉音食屎啦

D5毛好似都係用噶字

旺角通達食店：中槍個𡃁仔都唔知有無收錢

原來有人開左

活在平行時空垃圾寫嘅垃圾文
屌佢個老母
生咗舊垃圾危害香港

係咪留個acc真係會入數？
反正呢幾日我發夢都。。。

哇屌柒撚到個樣

exact7ly

無vote都無fol佢🤢🤢

豬先識噶噶聲

當有5萬人，每人2千
有咩組織比到1億

佢冇腦嘎？

推撚埋佢！

唔... 照佢咁講咁企前面撐送中個啲都係收咗錢？

收錢打人 VS 無收錢比人打
浩能慘

妹妹，抖音紅唔起，連登幫到你啊

有無霖過???
仲有係咪唔識用標點符號?

中文差成咁,睇嚟大個都係做毅進仔㗎啦

我出夠5000 要包埋比黑警拉

二千得 不過後面加多個萬字。收錢上前線呢d鳩話都講得出 你話全部收二千萬有晒證據我就信呀 on9

佢出黎既我加一百比佢拎去睇急症

我賣撚哂副身家每日二千佢同我企前線
執走一粒加一萬 妹妹仔你咪撚同我退啊屌你老母

人?
支耶豬黎架咋

噶 噶 噶

我比$2000你 你同我去擋子彈

呢位妹妹，下次同我出來企係前面睇，睇撚完再同我出個IG Story

乜撚野霖法

死大陸妹

無知仲大大聲 推到佢仆街

膠都廢事俾。

好心呢d大陸婆番大陸
唔好危害香港啦
正一碌o葛

推爆佢

弱智

仆你個街
老母走嚟同我講佢朋友嘅朋友去遊行全家每人都有$2000收
問我係咪收咗錢
嬲撚到我震呀仆街
我畀返幾千蚊你同我去最前線衝鋒陷陣呀

發夢呢幾日都去咗最前

打少咗個萬字想講200萬

唔好推

刪左IG了
有冇相熟既人出黎爆料

條女吾係扮，真係蠢嫁wo

佢真係好撚蠢
咁撚後生就比人洗哂腦
本身係咪讀國際學校？ 教到佢咁撚冇腦嘅？

個樣 外地人？

大家夾份比夠一皮野佢企最前啦

學校附近貼街招，幫街坊同學認識下佢

大陸G咁快就收皮

有無東天嘅朋友關心下你地嘅同學或者師妹

推推推

fb ig 全部del 晒
又要懶看透世事打長文
被人圍就扮無辜
而家仲要潛水

仆街舊校

企撚左成日都冇錢收呀臭閪

撐佢個班frd出黎幫下口啦
話比大家知你地既邏輯係點
六四都反撚埋 你浪費左張sir年年講64既心血呀
你仲有graddin 畢業禮要去
如果你仲幫克警 唔醒覺 你自求多福
相信你都知依家所有同學、師兄姐都嬲撚到震

我都想有錢收，山長水遠車費又貴，仲要幫手買物資
屌你老母一毫子都冇賺過呀，仲要受傷
我中學生真係負擔唔起

我出埋錢包你行又點話

圖1係朋友鬧佢
圖2-4係另一個朋友同佢講道理
唉師妹 好自為之啦

呢個真係難聽過粗口

依加係度戴撚晒頭盔？